{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12829&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "럭스호텔"
    },
    "text": "統一公園の目の前に位置する宿泊施設は、パジュの有名観光地やアウトレットとのアクセスが容易です。鰲頭山展望台までは車で4分、プロヴァンス村は車で5分、ヘイリ村は車で0分の距離に位置しています。チェックインは日～金曜日は午前8時、土曜日は午後8時から可能で、チェックアウトは翌朝3時までです。宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、喫煙と禁煙の部屋は区別されていません。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供され、駐車場も可能です。ただし、最大人数を超えた場合、入室できない場合があり、事情により情報が変更される場合があります。繁忙期には一部の客室は料金変動がある場合がありますのでご注意ください。 また、写真は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保証されません。 料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者と一緒にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "統一公園の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地やアウトレットへのアクセスはどのくらい便利ですか？",
            "answer": "パジュの有名観光地やアウトレットへのアクセスが容易です。鰲頭山展望台までは車で4分、プロヴァンス村は車で5分、ヘイリ村は車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日～金曜日は午前8時、土曜日は午後8時から可能で、チェックアウトは翌朝3時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙と禁煙の部屋はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では喫煙と禁煙の部屋は区別されていません。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際は保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 404
    }
}